[又到夏天]去健身室操大隻就以為有女既毒撚好可憐

有時去健身室見到d毒撚頭又唔洗，鬚又唔剃
柒頭就算個身操到Rocky、Hugh Jackman，張家輝咁
但一望落個樣度

肯做運動點都係好事

可能人地係想要仔only

相煎何太急呢

大部分人都係以bodybuliding既操法黎做gym，似去整容多過做運動
做運動就正正經經去游水打波好過啦

推你老母臭閪

得啦
你既選擇就係最好
做gym係整容真係第一次聽
瘦撚就收皮啦

去健身室又唔係溝女執咁正做乜，緊係做完轉場落老蘭先執正啦

係 我通常朝早唔洗面剃鬚直接做gym 跟住去沖涼一次過

屌你屎忽出黎隻揪

我反而覺得 gel晒頭 去個啲仲撚怪

做唔做關你撚事
你好撚靚仔高大？
收下皮啦

變唔到靚仔又點
肯踏出第一步兼堅持到已經係一個意志上嘅改變 值得尊重

屌你老母，波都唔識打?

你呢？

powerlifter笑而不語

講開又講，
我公司都多女上司，托賴一直待遇唔差，做左野幾年都冇畀人屌過，重成日有野食
直至公司後來黎左個靚仔(Model級樣+身高)，我先知咩叫待遇好
阿靚仔唔使點做辛苦野之餘，上司重向其他老細瘋狂舉薦佢
相反另一個毒撚樣大隻仔(大隻過靚仔成個碼)就成日要搬抬托，冇人提過佢

又多傻系
做尖要打波

毒撚唔操就比人話又毒又潺
咁既身型一拳一件